買油慘過食屎

比返d錢我

買左SCO？

我入左油股喎

咁下次食完屎先買

就無咁慘

Uso

長坐變坐艇

升緊喇

油股冇事

油價升緊2成, 驚閪呀

買三桶油冇事既 座住等油價升番
買美股油價ETF就算啦 就算油價升番都返唔到家鄉